#
msgid ""
msgstr ""

#: ../../<rst_epilog>:2
msgid "See All Recipes"
msgstr "查看所有食谱"

#: ../../<rst_epilog>:2
msgid "See All Prototype Recipes"
msgstr "查看所有原型食谱"

#: ../../<rst_epilog>:2
msgid "PyTorch Recipes"
msgstr "PyTorch 食谱"

#: ../../<rst_epilog>:2
msgid "Introduction to PyTorch"
msgstr "PyTorch 入门"

#: ../../<rst_epilog>:2
msgid "Learning PyTorch"
msgstr "学习 PyTorch"

#: ../../<rst_epilog>:2
msgid "Image and Video"
msgstr "图像和视频"

#: ../../<rst_epilog>:2
msgid "Audio"
msgstr "音频"

#: ../../<rst_epilog>:2
msgid "Backends"
msgstr "后端"

#: ../../<rst_epilog>:2
msgid "Reinforcement Learning"
msgstr "强化学习"

#: ../../<rst_epilog>:2
msgid "Deploying PyTorch Models in Production"
msgstr "生产中部署 PyTorch 模型"

#: ../../<rst_epilog>:2
msgid "Profiling PyTorch"
msgstr "PyTorch 性能分析"

#: ../../<rst_epilog>:2
msgid "Code Transforms with FX"
msgstr "使用 FX 进行代码转换"

#: ../../<rst_epilog>:2
msgid "Frontend APIs"
msgstr "前端 API"

#: ../../<rst_epilog>:2
msgid "Extending PyTorch"
msgstr "扩展 PyTorch"

#: ../../<rst_epilog>:2
msgid "Model Optimization"
msgstr "模型优化"

#: ../../<rst_epilog>:2
msgid "Parallel and Distributed Training"
msgstr "并行和分布式训练"

#: ../../<rst_epilog>:2
msgid "Exporting to ExecuTorch Tutorial"
msgstr "导出到 ExecuTorch 教程"

#: ../../<rst_epilog>:2
msgid "Running an ExecuTorch Model in C++ Tutorial"
msgstr "在 C++ 中运行 ExecuTorch 模型教程"

#: ../../<rst_epilog>:2
msgid "Using the ExecuTorch SDK to Profile a Model"
msgstr "使用 ExecuTorch SDK 分析模型"

#: ../../<rst_epilog>:2
msgid "Building an ExecuTorch iOS Demo App"
msgstr "构建一个 ExecuTorch iOS 演示应用"

#: ../../<rst_epilog>:2
msgid "Building an ExecuTorch Android Demo App"
msgstr "构建一个 ExecuTorch Android 演示应用"

#: ../../<rst_epilog>:2
msgid "Lowering a Model as a Delegate"
msgstr "将模型降级为委托"

#: ../../<rst_epilog>:2
msgid "Edge with ExecuTorch"
msgstr "ExecuTorch 边缘计算"

#: ../../<rst_epilog>:2
msgid "Recommendation Systems"
msgstr "推荐系统"

#: ../../<rst_epilog>:2
msgid "Multimodality"
msgstr "多模态"

#: ../../<rst_epilog>:2
msgid "Welcome to PyTorch Tutorials"
msgstr "欢迎来到 PyTorch 教程"

#: ../../<rst_epilog>:2
msgid "**What's new in PyTorch tutorials?**"
msgstr "**PyTorch 教程中的新增内容**"

#: ../../<rst_epilog>:2
msgid ""
"`Utilizing Torch Function modes with torch.compile "
"<https://pytorch.org/tutorials/recipes/torch_compile_torch_function_modes.html>`__"
msgstr ""
"`利用 torch.compile 的 Torch Function 模式 "
"<https://pytorch.org/tutorials/recipes/torch_compile_torch_function_modes.html>`__"

#: ../../<rst_epilog>:2
msgid ""
"`Context Parallel Tutorial "
"<https://pytorch.org/tutorials/prototype/context_parallel.html>`__"
msgstr ""
"`Context Parallel 教程 "
"<https://pytorch.org/tutorials/prototype/context_parallel.html>`__"

#: ../../<rst_epilog>:2
msgid ""
"`PyTorch 2 Export Quantization with Intel GPU Backend through Inductor "
"<https://pytorch.org/tutorials/prototype/pt2e_quant_xpu_inductor.html>`__"
msgstr ""
"`通过 Inductor 使用 Intel GPU 后端导出 PyTorch 2 量化模型 "
"<https://pytorch.org/tutorials/prototype/pt2e_quant_xpu_inductor.html>`__"

#: ../../<rst_epilog>:2
msgid ""
"`(beta) Explicit horizontal fusion with foreach_map and torch.compile "
"<https://pytorch.org/tutorials/recipes/foreach_map.html>`__"
msgstr ""
"`(beta) 使用 foreach_map 和 torch.compile 进行显式水平融合 "
"<https://pytorch.org/tutorials/recipes/foreach_map.html>`__"

#: ../../<rst_epilog>:2
msgid ""
"Updated `Inductor Windows CPU Tutorial "
"<https://pytorch.org/tutorials/prototype/inductor_windows.html>`__"
msgstr ""
"更新的 `Inductor Windows CPU 教程 "
"<https://pytorch.org/tutorials/prototype/inductor_windows.html>`__"

#: ../../<rst_epilog>:2
msgid "Additional Resources"
msgstr "其他资源"

#: ../../<rst_epilog>:2
msgid "edit"
msgstr "编辑"
